拿來長島冰茶換我半晚安睡

🚬

飲完暈撚左 聽日工都返唔到

夠18歲未?😅

收皮啦, 死魚